食環已經做緊野打壓黃色經濟圈

上次去灣仔一間西餐黃店食野 腦細話佢地同有幾間黃店既酒牌都俾人釘咗 冇得再賣酒 再順便嚇走其他暗黃既餐廳唔敢表態

大家都知 一間餐廳賺得最多錢既就係賣酒 而家政苦有心搞冧黃色經濟圈 我地就應該再落力啲懲罰佢地！

唔賣酒？我就原價叫其他野飲 係中意俾錢佢地賺 唔使旨意搞冧佢地

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

牛排果間？

你老味做埋d小動作
估撚到曬佢地手段
暗：搵人爆玻璃
明：搵食環 消防

漏左黑警

搵證據搞大件事佢

推

tui

楊明果間野而家點

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

原post

酒牌好似係popo出？

無Source無得搞

酒牌係酒牌局出

無牌賣酒犯法就要捉嫁啦 關黃藍咩事 正如楊明餐廳一樣 抵死既

食環好多前線都黃

酒牌唔關食環事喎
酒牌局好似under popo

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-01) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

黃藍商戶名單(18/9更新版)

參加Google map在地嚮導，幫黃店影相、寫評價，賺免費Google Drive優惠

----

短LINK

01. 新時代消費地圖
02. 黃藍絲商鋪公投認證
03. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
04. 終極整合黃藍商戶
05. 良心好西foodie
06. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
07. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」